成日叫人諒解下和理非 咁你哋有冇關心下前線手足

依家有好多小隊高調解散/退出，成班就開始屌鳩人哋細路仔脾氣/唔係真心為香港/攞光環乜乜柒柒

又話比時間和理非進化，又話唔顧及和理非感受，又要等和理非行完先裝得修又話有老有嫩咁

首先 前前後後已經半年有多，被侵犯嘅 被失蹤嘅 被送中 被自殺嘅手足不計其數，你哋仲想用幾多嚟做你哋嘅經驗值？

其次 已經半年有多，我想問你哋有幾可遊行班狗係冇發癲？有邊次唔係tg放題？你哋仲攜老帶嫩出嚟戰區遊行？你哋又有冇翻少少認知？定係我哋其實一直以嚟都身處喺兩個時空？

仲有話人細路仔脾氣/發悔氣嗰D 唔好意思，我親眼所見 親身接觸過 好多小隊都真係細路仔組成，係你哋最鍾意講嘅“大人唔罷工 細路先要衝”嘅細路，你哋真係當咗佢哋係戰士？你哋又有冇考慮過佢哋發脾氣之前 用咗幾多耐性去包容你哋？佢哋又受咗幾多冤屈？

今次多隊小隊高調解散 我相信唔係單純發脾氣咁簡單，係心灰意冷。係對你哋呢班口講和勇不分 但就不斷捉鬼割蓆嘅“同路人”灰心。唔係要你哋呵返 係要你哋真心認清自己嘅過錯，唔好再做D戇鳩嘢拖累佢哋。

我知道前線手足已經所淨無幾，唔該你哋醒下啦 唔好再令佢哋失望，請你哋即刻加快腳步追上嚟，而唔係叫人等你哋，班前線手足身心都就快崩潰喇唔好再傷害佢哋啦好嘛？

最後我想對前線嘅手足講聲，無論你哋堅持落去定決定退出都好，呢段時間辛苦你哋。願榮光歸香港，榮耀歸你們。

btw 我覺得唔過一頁

和理非最鍾意就係扮受害者 對著政府係咁 對往前線手足都係咁
總之佢認為你唔岩就會扮受害者去迫你接受
班和理非成日話不割不分 屌你老母啦
有冇前線講過「割席」同「分化」呢2個語呀
前線手足從來都沒要你地咁唔情願咁去接受佢地
其實前線都係同你地一樣 都只係一般人
對往班狗都係好驚 會驚比人打 驚入獄 驚被自殺
但只係我地知道我地扮受害者 係唔會有任何改變

細蚊仔老筍未閂埋就躝開一邊啦
諗野唔𨶙化
成隻小學雞咁點從政
香港未來俾呢班00後話事我寧願一國一制算

同埋點解前線唔可以發細路仔脾氣/發悔氣
我地都係人黎 而且我地所受既係和理非既十倍
前線唔係聖人 只係普通人

多謝你幫手推文
下次記得用不推文回復

唔好分化
未贏從來未贏，行到一半放棄就咩都冇
半年黎所有人嘅努力，無數嘅文書，過百萬人嘅行動
被捕嘅手足，被自殺嘅手足

*勇武裝修*
和理非：多謝黑警

班左膠和理非思想都未進步到，次次都剩係識spin去黑警度而唔係幫手將輿論推去認同行動升級
和勇不分？不割蓆？香港人報仇？
真係得個講字㗎咋

咩不推文回覆又係戇柒鳩
覆咗就覆咗
無人覆就係無人覆
cctai班白痴仔又要駁斥人
又要想俾人哋個po有hit rates
根本係做雞又要攞貞節牌坊
屌那星個po多人覆就上熱門㗎啦
本末倒置晒

叫你關心下手足 你叫人唔好分化

多謝你

新會員真係新會員
由舊登黎既老鬼表示 從來唔睇熱門

意見唔同標籤人話人係cctai班白痴仔
因人廢言 兒登真係兒登

歧視蠢人，崇優鄙劣，是做人的基本宗旨

通常蠢人先會歧視蠢人
例如某國際名牌既ECO咁
BTW 多謝你

呢個post要推一推

根本事實就係咁
只係好多 同路人 和理非 比理由自己唔做野
又唔肯面對
唔肯承認自己廢
到做野既發爛渣
就屌番人轉頭
又唔願面對真係好多人灰左
只係話分化分化，係假既
典型香港人，就係唔願面對事實
勇武做野=黑警
勇武解散=5毛作野
提出問題=失敗撚
自私唔肯罷工=好多包袱可以體諒
自己人做柒野=唔屌得。要接受，不用改善

就好似一group人做功課 負責present果個比理由自己完全唔參與資料搜集同寫report，係後面寫果個做到灰機發爛渣，仲要比你屌番轉頭，唔係話你做pressent果個唔緊要，但你明明應承左會落手一齊做架嘛，唔幫手寫report都算，連present果份都越做越少？

咁樣點唔灰

一人少句 再咁多負能量post就更多人灰心
和理非諗下點樣可以做多d
同埋咪再捉鬼喇
就算係鬼做既都對我地有利
你地事後做送宣幫手解釋點解有衣個行動就夠

連班狗都識不割蓆 我地不割蓆只係口號咩？

辛苦晒手足
香港人對你哋唔住

我係狗嘅話
唔係搵人勇武 而係搵人捉鬼
咁個運動就玩完

我都覺得同做pj 俾人半freeride 差唔多

成班就屌鳩前線？邊撚到呀 睇過

咁都要和理非真係進化先得架
唔係似住係和理非
就可以就住就住
可以淨係講和理非要時間
勇武撐咁耐，買少見少，消耗得7788
罷工罷到未？
一尾用不割蓆去綁架勇武
唔比人屌
唔比人批評
唔改善
諗下和理點樣可以做多啲？
方法一早係哂度啦
罷工又好暴力？
係呀好多包袱呀
勇武冇包袱？
大家都唔想做野
咁不如唔好叫報仇，唔好推啲做野既人去死啦
肉唔肉酸

大把啦，果啲咩'呢個時候高調話退出，係咩心態係咩人'
仲有話 少少野就退game
可能唔係直接屌啦
但咪又係兜盤水潑落去人地度

唔好咩都話放負先，依家係擺個問題出嚟 大家正視翻，如果呢一次唔解決咗佢嘅話，以後每次行動都唔會有咩效果，大家貌合神離 到時心裡互屌成個光復革命就真係玩撚完。大家挑晒D屎出嚟 四四六六擦掂佢 先可以再一次真正嘅和勇不分